關於9.28美國民主法案遊行/集會, 有冇人正式申請"不反" ?

關於9.28美國民主法案遊行/集會, 有冇人正式申請"不反對通知書" ?

一句講晒，睇哩個post
[置頂/請廣傳/多圖] 907 遊客LOOK 暢遊大嶼山指南

9月8(星期日) 2pm 支持《香港人權及民主法案》集會/ 遊行

中環愛丁堡廣場 > 美國駐港澳總領事館

希望美國能通過法案 🙏 拯救1100多位被補義士和香港將來 ~